立會塊玻璃10號風球會唔會爆？

幾錢一塊？邊度買到？ 可唔可以外國訂？